表揚好人好事 西鐵讓座阿姐

今日八點半堂直落3點半

我地3個frd一排坐緊係到打機

突然間隔離有個有為師奶主動起身讓座比個老野

我地成班後生都好欣慰 個個笑住咁坐係到默默地係心中比個like佢

香港地需要更多好人好事

哦

?

⋯

嗯

連登無哂讓座撚?

👌

我地3個frd一排坐緊係到打飛機